琴晚嘅巴塞就好似打神龍寺嘅泥門

嗰種一日未完場一日都俾盡全力嘅鬥心，絶望後仍然唔放棄，一球一球追近，到最後實現絶地反cup，同泥門好似，尼馬入完12碼後仲差一球先贏，嗰時佢不斷振臂鼓動觀眾，同蛭魔好似，雷門都有講，奇績係唔會自己發生，係要努力創造出黎，琴晚嘅巴塞正正體現喱種信念，琴晚巴塞上至球員教練下至球迷全部都係英雄！FORCA BARCA!